CSL 6年客戶就續約

依加379全包10GB 無限速

依加見到好多plan多GB過我又平過我 又無限

2月完約 請出招

同埋10GB後無限速 無限GB